{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047751",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 종이학펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "初めてチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに連絡するというお知らせがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 また、ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがあり、同じ性別の未成年者は男女同室での宿泊ができません。 入室と退室時間を正確に遵守していただき、施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約特典としてはスパ、ジェットバスを利用する場合、バブルベスを提供し、個別バーベキューとIPTV、WiFiも利用できます。 プールは愛犬の遊び場とシャワー場、芝生庭園を含む水遊び場として運営されており、お客様用と愛犬用に分かれています。 プールは6月16日から10月30日まで運営され、飲酒後の利用は不可能で、水遊び場周辺には持ち歩く飲み物やお酒の持ち込みができません。 バーベキュー場では炭とグリルが利用でき、売店とコンビニは周辺に位置しています。 ペットは1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大2匹まで小型犬のみ可能です。 イベントとしてはワイン、風船、ワイン+ケーキ、ワイン+ケーキ+風船をご用意しており、駐車場もご利用いただけます。 特別なサービスとしては、ベビーテーブルチェアやバウンスベッド、ボードゲームが無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で男女同室で泊まることはできますか？",
            "answer": "同じ性別の未成年者は男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、正確に入室と退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設使用時の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設使用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ、ジェットバス、バブルベスの利用、個別バーベキュー、IPTV、WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはどの期間に利用できますか？",
            "answer": "プールは6月16日から10月30日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール利用後の飲酒は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、飲酒後のプール利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場には何が用意されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは泊まることができますか？",
            "answer": "ペットは1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大2匹まで小型犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "イベントとして何が用意されていますか？",
            "answer": "イベントとしてはワイン、風船、ワイン+ケーキ、ワイン+ケーキ+風船が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "特別なサービスとして何が提供されていますか？",
            "answer": "特別なサービスとしては、ベビーテーブルチェア、バウンスベッド、ボードゲームが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 709
    }
}